中國防疫宣傳橫額合集

公道講,幾有創意

共產黨啲口號不嬲都係天花龍鳳，講到成個烏托邦咁

幽默感
九集政府書記系米90後

有個廣東話

留明

佢哋唔用呢個配色係咪會死

以前賣罩像壞人 屌你啦 龍門任你搬

有朋友send左三個廣東話版横額